邊個話健身冇用？台灣館長中左三槍倒地，都可以開 live 做直播！

他知道，哭是沒有用的

survival bias